中國人性格係犯撚賤，你同佢講雙普選，佢唔肯

同佢講香港要獨立喇
咁就會有雙普選

價碼係要越叫越高